我屌你老味點解依家我哋可以咁失敗

生性啲啦香港人